tweet! 韓國電視台 KBS做左一條關於香港被自殺嘅片

KBS made a set of video about #HongKongPoliceTerrorists KILLING #HongKongProtesters ‬
‪@cnnbrk @cspan @TheEconomist ‬
‪Part 1：
‪Part 2：
‪Part 3：
‪Part 4：

好少人推KBS

感激！

pish

Push

因為講泡菜文無人識聽嘛

404 not found wor

tui
人地幫我地雞精埋

推

推比大家睇

。。。？